(巴入) 濃妝同淡妝嘅定義

應該計望落自然，定用嘅化妝品少？
利申 皮膚白雙眼皮大眼 平時畫眉、畫內眼線、打個鼻影啲人就話我濃妝 明明我就連粉底都冇上...

睇你有無搽唇膏 有就濃

濃 ：
淡 ：

ig班女化晒妝都話素顏
巴打認為呢度啲巴打識分？

其實男人唔識分
你乜撚都唔搽 淨係搽紅色唇膏
佢都可以話你濃妝
男人

搽淡色唇膏呢？

有次男朋友講笑話我厚粉 但我冇搽粉底

男人係睇顏色
所以胭脂、紅唇就係濃
粉底遮瑕鼻影眼線鬼識睇咩

要視乎顏色，越深就越濃

就係全部都冇 先開post

男人對眼

每日化緊一樣既妝
底妝 唇膏 胭脂
男朋友會有一兩日問做咩化咁濃
但明明本來就好淡同一樣既妝

畫眉同淡色唇膏
個人精神啲同埋有血色
唔洗眼線啦

讀緊化妝嘅巴

平日都係咁樣，但去拍拖想再靚啲驚男友覺得濃

男人...

平日都係咁 男朋友都話濃
完全無眼妝

轉個頭J啲喬妝女

男人係會覺得女朋友素顏都靚

屌奶星嚇到我鳩都縮

去J韓星